有冇人身體同時有幾種病痛都好難搞

我講先，腰久唔久就痛吓，應該係姿勢不良日子有功，牙有牙周病，視力又因為望電腦多退化咗，本身又有焦慮症冇得醫